唔好自視過高 你我只是普通人

普通到冇得再普通

有人一次生,2次熟,o個頭岩岩識,傾下phone就拍拖.我咪又一樣use le種方法介,岩岩識即lor phone,即約,佢地又話快又推唐經持又ng go gum give me phone number做咩?扮晒x gum,ekin都係give gigi追la,一定男追女咩!chi x sin!唔好say me 樣.衰,有美女野獸ga,都係條命唔好,阿產都say運氣好重要,no運氣做咩都ng順!當年 i have運氣比個大眼靚女介me又贊me handsome,now.......
我唔係no耐性,試過1個月內一星期用1日ask her go ng go街,又eat lemon,有d又ask go where,i say go see film,her say咩戲lei ga又ar支左ng go,之後i say gum食野lor,her又ask食咩,i say eat雞亦,her sayhot氣wo,刁佢lo mo!食你lo mo!冇運氣做咩都徒然.....so i ng like use太長time介女,費事到頭來白費心ge徒勞no工,shxt!!give her play~

好難睇